{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호박편수"
    },
    "text": "カボチャ片手\\n\nカボチャはペルーのアンデス山脈で原産地を持っていますが、16世紀頃にポルトガル商船によってアジア諸国に伝わりました。 韓国には文禄·慶長の役以降から入ってきており、初期には主に寺院の僧侶が食べる料理として知られており、僧都と呼ばれていました。 しかし、朝鮮時代に入って庶民の食品として定着するようになり、救荒食品としても利用されました。 かぼちゃは大量のカロチン、ビタミンB1およびCを含んでおり、夜盲症や皮膚保護、粘膜の抵抗力低下などに効果的です。 また、かぼちゃの糖分は消化吸収が良いので、回復期の患者さんに良い食品として知られています。 餃子を作るには、小麦粉生地を薄く押して餃子の皮を作る必要があります。 そしてズッキーニは餃子の皮の直径より少し小さく千切りにしなければなりません。 玉ねぎ、にんにく、ねぎ、じゃがいも、にんじんなどは細かく刻む必要があります。 餃子の皮の上にはまず千切りにしたカボチャを敷いて、その上にズッキーニと刻んだ野菜を入れなければなりません。 その後、餃子を作った後、蒸し鍋で蒸して完成させなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "カボチャはどこで原産地を持っていますか？",
            "answer": "カボチャはペルーのアンデス山脈で原産地を持っています。"
        },
        {
            "question": "カボチャはいつアジア諸国に伝わりましたか？",
            "answer": "カボチャは16世紀頃にポルトガル商船によってアジア諸国に伝わりました。"
        },
        {
            "question": "カボチャは韓国にいつ入ってきましたか？",
            "answer": "カボチャは文禄・慶長の役以降から韓国に入ってきました。"
        },
        {
            "question": "カボチャは初期にどのような料理として知られていましたか？",
            "answer": "カボチャは初期には主に寺院の僧侶が食べる料理として知られており、僧都と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "カボチャは朝鮮時代にどのように庶民の食品として定着しましたか？",
            "answer": "朝鮮時代に入ってカボチャは庶民の食品として定着し、救荒食品としても利用されるようになりました。"
        },
        {
            "question": "カボチャに含まれる栄養素は何ですか？",
            "answer": "カボチャには大量のカロチン、ビタミンB1およびCが含まれています。"
        },
        {
            "question": "カボチャはどのような効果がありますか？",
            "answer": "カボチャは夜盲症や皮膚保護、粘膜の抵抗力低下などに効果的です。"
        },
        {
            "question": "カボチャはどのような患者さんに良い食品ですか？",
            "answer": "カボチャの糖分は消化吸収が良いので、回復期の患者さんに良い食品として知られています。"
        },
        {
            "question": "餃子を作るにはどのような生地を使用しますか？",
            "answer": "餃子を作るには小麦粉生地を使用します。"
        },
        {
            "question": "餃子の皮の作り方を教えてください。",
            "answer": "餃子の皮を作るためには、小麦粉生地を薄く押して作ります。"
        },
        {
            "question": "餃子の皮の直径より少し小さく千切りにする野菜は何ですか？",
            "answer": "ズッキーニを餃子の皮の直径より少し小さく千切りにします。"
        },
        {
            "question": "餃子に何を刻んで入れる必要がありますか？",
            "answer": "餃子には玉ねぎ、にんにく、ねぎ、じゃがいも、にんじんなどを細かく刻んで入れる必要があります。"
        },
        {
            "question": "餃子の皮の上には何を敷いてから具材を入れる必要がありますか？",
            "answer": "餃子の皮の上にはまず千切りにしたカボチャを敷いてから具材を入れます。"
        },
        {
            "question": "餃子を作った後の仕上げ方は何ですか？",
            "answer": "餃子を作った後は蒸し鍋で蒸して完成させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 569
    }
}